根本冇贏，請問下一步要做乜嘢？

政府唔批不反對嘅原因，相信大家今日睇報紙都睇到
“少咗人遊行” 完全係林鄭同劉業成做假象出嚟俾北京交功課
另一方面，剛剛嘅週末，連加拿大同倫敦嘅撐港示威亦被大陸人衝擊擾亂
眼前情況依然嚴峻，但好多人竟然話係完勝一仗

我想問一問大家，今個禮拜繼續做d乜嘢？
文宣24/7就一路都係架啦，但和理同勇武打算點？
下一浪不合作運動之外，有冇其他嘢繼續升級？

８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈

另外想講講，有件事需要文宣幫手
文宣一直都係對外，其實對內都好重要
就好似最近幾條片，我身邊好多手足睇咗都士氣大增
來自四方八面嘅壓力，真係需要各位手足幫幫人亦幫幫自己
用咩方法都好，減壓都係長期作戰嘅其中一項非常重要嘅工作

尤其而家中共散播 “示威者 = 港獨” 呢招已經發揮成效
唔單只一浪又一浪大陸盲人無日無之擾亂視線
更加係藉口大陸隨時幾時用武警佬老解都得
佢真係出老解反而冇所謂呀，問題係不停擾亂俾心理壓力

真係要處理一下壓力

點玩法？熱門上面完全冇消息
文宣尋日出去之後攰到瞓曬未醒？

都仲係各地各地 KEEP住有NOISE

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

今晚十點正 窗邊咆哮

當然有Noise啦，但要保住呢個Noise至於
點樣可以再擴大先？

我覺得應冩一本書在世界各地發行，等多d 人詳盡d了解香港發生的所有事情

不分化，不割席，目標一致！

借推，雖然篇野比較長，但麻煩睇一睇

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎